覺唔覺中文歌詞完勝英文歌詞？

好多中文歌都好有意境，相比之下，英文歌淺白直接。
藝術角度黎講，中文歌完勝。

攔路雨偏似雪花 飲泣的你凍嗎
這風褸我給你磨到有襟花
連掉了跡也不怕 怎麼始終牽掛
苦心選中今天想車你回家

原諒我不再送花 傷口應要結疤
花瓣鋪滿心裡墳場才害怕
如若你非我不嫁 彼此終必火化
一生一世等一天需要代價

全盛時期嘅林夕同黃偉文

但呢個年代啲填詞人愈嚟愈俗

啲字好無文學氣息，流於表面

中文博大精深 外語係比較簡單

我唔識太多外語，只識英法文，中文詩詞真係第一。

涼涼- 楊宗偉 張碧晨

算數啦 士旦啦 唔煩你啦

中文啲詞境完全係痴撚線

咩叫中文

Gucci gang
Gucci gang, Gucci gang, Gucci gang, Gucci gang
Gucci gang, Gucci gang, Gucci gang (Gucci gang!)
Spend ten racks on a new chain
My bitch love do cocaine, ooh
I fuck a bitch, I forgot her name
I can't buy a bitch no wedding ring
Rather go and buy Balmains
Gucci gang, Gucci gang, Gucci gang (Gucci gang!)
Gucci gang, Gucci gang, Gucci gang, Gucci gang
Gucci gang, Gucci gang, Gucci gang (Gucci gang!)
Spend ten racks on a new chain
My bitch love do cocaine, ooh
I fuck a bitch, I forgot her name, yeah
I can't buy no bitch no wedding ring
Rather go and buy Balmains, aye
Gucci gang, Gucci gang, Gucci gang

你咁比較嘅 我都可以攞首食軟雪糕黎撻番你啦

周耀輝

咁極端

呢首歌好煩

Culture 都完全唔同, 好難咁簡單比較wor...

越南文歌詞翻譯完出黎都好有意境嫁
不過我地唔識咋

淨係識中文梗係覺得中文歌詞有意境啦...